日本地震超過80萬户停電

世界未日

Push

希望捐錢比災民

天佑日本

呢幅圖代表新聞

係咪咁樣有圖就叫事實

係咪即刻停咗核反應堆咋
希望無事

頭先上Yahoo news都見到

架仔渣架

渣ga